黃店盤菜要等成3粒鐘，算唔算證明咗721警察都唔算遲？

遲到嘅黃店=維穩，一律當藍店處理。

勁多bot

拉

你老母等你醫返好個腦都等左廿幾年，個醫生最撚廢

初見老闆

佢勁想人記得天琦
先放咁多魚丸子

得你記得

點睇do哥潛撚到

盤菜有無轉身走人？

您似駁唔到係到發脾氣

邊撚個天奇？

條撚樣似係年廿捌叫雞比do手揭發咗

樓主唔夠我打

咁又無

do手勁能bulk